FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (55）Strong hold 唔撚驚

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

lm

今個星期黑卡冇乜睇頭喎

又係Sb打上e1 仲有隻martial

230萬買完baby Eto 兩日都無就跌到210萬

心很累

可出kante werner 老母

威sir ho ball

屌 咁就半球

富者越富

想買普金般奴打CAM位,點睇?

賣哂隊 淨返半隊硬吹
蝕6萬離場
21win 下個WL 都唔知點打

差一場 比我贏埋收工

對住SB電腦差唔多打哂40場唔係咁易
都要成12個鐘
係抵人中好野

不如講吓Future star 會出邊幾個冷門

自己好希望Musa Barrow 會有

終於第一次上17win 由朝早8點打到依家，攰到仆街

有老母

肥料 上阿

有冇咩cm/cdm岩踢閘？

今晚出包皮potm

今晚出咁正？

皇馬VVD

我堆法甲if cb唔知有冇水位呢

唔做啦 留錢等fut mas

好浪費wor

想搵隻可以同隻閘對調上去

肯定有Reece James

依家10k都唔洗喎
食完shadow又夠快

睇住自己隊波暴跌 唔知可以做d乜

thanks

愈無時間打輸得愈多 趕住出門打幾場輸曬

同邊隻換位？

Game黎 睇開d

ea

職業球員都出聲了

sb無得掛機？

返左黎？

strong hold 唔撚驚

我都跌到仆街

好多都高位買入

2-3星期前已經冇啦

我隊波跌左60萬

唔該巴打今集買左返嚟都未打過咁滯

真係要第一時間改返好依樣野先，太on9，自己撞埋黎跌就有12碼

諗住試下隻bb petit
見佢300k都唔洗

唔賣就10萬> 20萬 > 40萬 咁無哂d錢

用fd個3.5m陣打 終於上到e1
C朗is the key

我都差唔多

全部fifa point 抽卡賣返黎

月牙巴

LB Lahm仲抵玩 不過唔係法國 可能你要夾chem

勁既TOTW都頂唔住，得icon 冇跌

Dest James Reyna Bellingham 10成9

特別卡都算跌得少

但我想搵隻打cdm
lahm應該爭d?

不過out pack ，遲啲會升返
坐下艇先

應該有排跌，youtube呢幾日先開始多 bf既片，好多人睇呢d之後就賣

對家輸緊3球
比人掛機掛罰球掛左成15分鐘

我打晒40場得張拿華斯

lahm應該勁啲

未賣隊既我覺得唔好賣 遲下升番又買番黎 又再蝕

strong hold 打下星期wl

有冇陣參考吓

今集有咩技巧分享
好似多左好多勁人咁

咩陣？分享下

想打包anderson sandro 等遲d棄game賣完coin 有隊玩

好痛 但對過人用幾OP

做anderson不如買張taison, 基本一樣仲吹得, 依家4皮野都唔駛

隻列基美做咩唔放

硬吹

你賣完咪又係平價買番其他球員
其實物價無變
不過hold cash果班個購買力大左姐

In game陣係跟成仔CT既4141
主要都係靠C朗

report 人最好係揀邊日

佢撞埋自己到就有12碼
屌佢老味 我係佢禁區比仆KICK到仆街,鏟波中人傷Q埋 都未有12碼
離譜到一個點
人地見9鏟都未拎紅牌就真係全場狂同你9鏟,反正最多拎黃 人地心態變到拎黃牌好過比你入 拎完黃仲可以再換人,再鏟你再拎黃
仆佢個街,到我一鏟
喂球證 第一次比次機會黎 然後球證就話見你好多次無機會直紅

Gameplay決定一切
主要都係靠猜空 塞比c朗整個first time fake shot入波
同埋移龍好重要 救左我好多場

今日先入VVD

賣隊保平安

琴日550k 買左2隻rttf 里山
依家600k了

呢家賣係覺得佢會繼續跌多10%以上，賣完即買先叫物價無變
“自用strong hold唔撚驚” 真係玩死人，前幾日賣 就算今日再買番都已經可以買多隻20萬卡

冇勁前鋒點搞我用丹比利前鋒

認真咩 Reyna

有冇成仔ct分享下近排先開始睇佢台 無跟開

你岩

巴打技術勁到

同你打緊唔同game咁

講起移龍
我次次估人單刀緊遠柱,佢真係遠柱呀
但我移龍,睇坐佢係去緊中間,但無想撲波既意慾

前幾日賣就焗住就住就住用non trade 打 WL
打機求開心 冇謂為左D coin 局限自己用D冇咁想用既卡打30場

係，其實跌左就係跌左
購買力無變 只係講緊跌幅類近既人
大把Icon冇跌普金3寶 一樣會反升
上面話Bb eto 230變210 都係10%
VVD個d跌20%都黎緊

前幾日賣邊有隊打WL
根本賣唔賣隊自己衡量啫

勁到

你叫佢地依家即賣,到WL再買返或者下星期先再買返,都無賺架
仲要再倒蝕轉頭

咪就係大部分卡都會慢慢跌

Llorente 晤係再快d平D咩

只不過賣左隊，感覺無咁蝕
雖然都係game錢，係有d On9心態囉

今個WL輸兩場呢d on9波

反正買左長用就唔理佢升定跌 D coins 可以再賺番黎 儲錢or 中好野賣人再up 隊波都係ut 樂趣黎

VVD GAME頭升到50尾差唔多60
一講佢傷左成季收皮就開始跌 跌到去40中頭
依家就接近BF又再跌 但過後又肯定上返40 唔講佢FUTMAX出唔出特別卡比佢先 但佢都係勁既中堅,實有人要用 最多咪去到TOTY先會令佢再跌

基本上大部份普金都跌 跟係BB ICON都肯定會跌,隨住會出ICON SBC同埋ICON SWAP既出現
當然你講到油雞依D咁勁既唔會點跌之外

起碼整返隻福狗/mane先啦

係咪星期4

巴打好勁 可唔可以分享下心得

重要計住3日停佢WL

wl既reward會多過你隊波既跌左既錢?

Jesus 可以up咩 唔計福
當佢打右翼/st

絕殺仲屌我老母啊啦 唔好諗住打wl啦
諗起佢個閪仔下星期冇機打 興奮到扯扯地

22w 打到第30場撞到sethma灰左

好彩佢應該今個禮拜無認真打 比我-6贏到岩岩好e3

咁多次以來含金量最高嘅e3

人人一張紅卡Messi，紅卡福係基本啦

Mendy 福打包都係300忍唔到手

上星期四，五賣隊
你購買力咪再多冇賣隊人20%
仲未明?

this item cannot be listed for transfer because there was an error

google完，係咪返屋企開game就解決到？

尋晚同今朝趕住打
對左3-4場 5X Ms三格
呢D場button delay基本野
但係原來射波可以成支炮彈咁
同埋發覺呢D場，對面成個前場都會係5sm人
係咪突登整lag自己

Bb icon幾時賣好
我隻stoichkov跌咗130K

佢好似無打，個ac應該比第2個打

Seth都贏到 巴打真係好勁
可唔可以分享下陣容同心得 想學野

好明顯佢講緊冇賣隊情況下

Seth今個禮拜無開台，打左句話忙無打喎

暫時覺得今集出d card / sbc card 都冇以往咁meta上年halloween pique firmino 呢d 真係好勁，今集暫時出果d 都係每隻勁一兩點， 唔知好事定壞事， 今年就算black friday 出promo抽， 出返d totw 精選， 都好似冇上年果堆咁癲

會唔會係搵左人代打

第一次上E3 少少想哭

含金量最高係咪即係會中包屁朗

今個禮拜咁多巴打上e 真係好多高手
琴日見個個都話俾ea做 以為大家成績都差左添

等佢報左名開始左先

屌，笑撚左

員工version嚟 呢度都有其他巴打有code

mural_bear
唔知係咪巴打 趕工遇著你送場數
好人一世平安

完全封鎖你

係咪今個星期啲人賣隊 所以易打咗
但輸咗比個大陸仔 咩xioxiaoliang 爆機隊
搵巴打幫我報仇

Sterling?

巴打用咩陣
分享下

新人？不推文啦

唔係啦 你自己實力嚟 邊有咁多-6
我場場都俾ea做 做到得11win 都未試過有-6波

PS做嘢好快手 大概半個鐘內就審核完
自己預返時間report

佢自己有講咩？
淨係知開頭8-3然後出post話唔打

上到E肯定技術唔差 冇一定技術點都上唔到
係可能有二三場55波有D運幫到你贏上去

巴打好勁下

沙膠+華拉利好用 定高美斯+vvd好用

Rttf ssk 800k唔使

華拉利+VVD

抵啦推文狗

係咪一定要咁連 隻哥斯達untrade想用埋

lb 用文迪 costa 7chem
我覺得7chem 同10chem 真係差唔遠
但mendy 同馬細路真係差好遠

狙擊手

如果用沙膠就可以用拜仁果隻左閘
今隻沙膠好廢？
用埋英超meta中堅組合唔勁咩

成日都-6贏到 成日對面都無認真打

下下都係個幾個人中好野 cls

mendy varane vvd 任何英超meta rb 係標配黎 打WL 係碼4成以上用呢條防線

我覺得我技術上差唔多
係心態進步咗 個人冇咁燥
落後都打返自己波

不嬲都係咁,
14玩到依家咁多集都未中過好野

點解你會買依隻黎用,得3星腳 遲早跌死喎
我係你就依家有價好放走
跟住補錢入返D正常黎保值
ZOLA,迪比細佬

其實差唔多 無咁好撞 技術補救

pack luck 不嬲跟ac

今個星期成個WL既GP怪過之前

玩開德甲想轉c朗朋友隊，圖中已有，巴打們請出招1.2m budget

後防用貴D就係補番技術唔夠 靠AI 搭救

我成日打到個人震曬
係咪都係心態差 沉唔住氣

本身用緊英超隻telles

係咁跌價 之前用vvd 華拉尼 mendy 都成日失波，嬲嬲地就用馬些路果d平野算 最後WL都11win

最好真係揀星期5既3點前
肯定就已經係報左名打,無理由玩命咁星期6既3點前報掛
咁就報完夠,WL又無得玩,SB又可能追唔到分,等解封
係唔係7日先解到? 係既就分分鐘連第2個星期既WL都未必趕到黎報

西甲右閘navas再上一級可以用邊隻?

我係射碼出事 一個WL起碼輸三場十二碼
唔知點解下下都比人捉到路
乜都試過 好似先頭望右再射左 射死一邊 左中右輪住射 都係輸

Zola都跌左100k啦

打咩打到個人震哂

就係依家跌先買 等佢再上返
ZOLA係得BB版夠好用
正路可以用到TOTY出 睇你會唔會買
再有錢D既,其實係直接買油雞保值
一係直上買MID版 MID版就直到韋拉,古烈,大哨依堆,就算出左PRIME版
佢地依然有升值能力
其餘平價ICON一律唔緊要持有保值

IF Valvade (嫌Kante 唔夠chem 可以轉SSK )
Kante
IF Bruno
Mendy
Varane

琴晚贏左兩場12m 好刺激

其實睇住你個頭點郁已經好簡單捉到
再加上龍門左右郁玩心理又會有啲人射失或者中間

我都廢事再哂咁多心機去望
玩感覺,唔望
撲到就撲,撲唔到就算

咁又唔係嘅 我踢12碼都手震
我以前係落後一球就好急 亂嚟
最後比人數
今年踢返慢少少 就贏返應該贏到個啲

打痱滋

咁樣輸左場wl 踢左120分鐘值咩

12碼都係睇彩數姐
我就撲死一邊算數

反而好過我專心望佢頭
都中到7成既
D人唔係射中間就射右邊

不過撲死一邊揀右邊好似著數D
射右既比射左既多 感覺上

如果冇時間堆哂同一日打
講緊唔計結果 頭十場踢得出個攻勢 跟住中後段幾場就會妹下妹下唔識攻

呢個陣wl得10w,可以點部署

疤狗 其實隻三星腳似四星多啲

未玩過icon sbc/swap
想問下到時係出特定icon定係抽

打多啲dr 練下

升技術
sub包皮

連續打得太多 精神疲勞 冇咁有心機去組織 開始厭戰 加上連輸一兩場D負面情緒 只會越打越差

成日輸1球果時腦沖血9沖

sub包皮係咩意思?

衝動是魔鬼，你一9沖輸9成，啲球員啲位一定失

試下雙防中

咸鍚個起標價搞乜去到2000coins

有幾budget

有無人有baby Eto’o 食評

隻包皮得4CHEM,衰過做SUB下半場換出黎

得10萬

我係開場換出黎

SBC就做齊關數,有1個UN吹ICON包比你,今年好似都係4關 4關都有包送
即係做1次有5個包 有1個係必定出BB ICON比你,但睇你好唔好運
ICON SWAP就分2次奴,一共24個TOKEN 有好多張選擇 亦有1個又係ICON包可以比你換黎自己抽,一樣都係UN吹

本身用咩換包皮?

歐國聯會唔會出If
IF老母

咁本身係用咩頂先?

個市而家咁平

佢出普通野都無人會奴

一係又係搏pack

今個星期得國際賽 都幾肯定係用國際賽表現黎出
唔係既話今個星期無IF可出

1.3m有冇好過里山既b2b icon

車頭相

咁？

83 cam mount

隨時上年咁樣
比D廢既PRIME版你換
勁既就唔會
中下既BB卡直換 一係自己博抽
望今年又有BB RIO換

Rttf 果隻而家600k
Outpack會唔會又上

佢都晉硬級咁齊
唔買真係打多輪又再上升

求其買隻鄭俊弘同allan打雙防中

Deadline 14w即賣team
依家全隊硬吹

咁用咩陣好?

硬吹都咁多好野？

有冇巴打放coin

買隻sis 包皮可以full Chen 正選

In game陣，15萬cash，
Pogba轉Fred打B2B點睇？

搞好你塊包皮啲chem先

我應該會zaha轉做allan/法賓奴 唔敢單防中唔該巴打

想問下 DR 同WL 場數係咪一樣？
佢話我dr打左30場冇得再打
明明呢幾日剩係打左 WL

仲有岩岩完個個WL 係咪等星期四先派彩

唔好意思 第一年打ut 好多野唔識

WL會計分入DR
所以你打哂30場WL先打DR係會唔計

呢個系統都係第一年..上年任打

係,迫人日日都要奴多d

D肥料全部升曬
有得走就好走喇

我而家見到 要2000分先打到下次WL
咁我打唔到DR 30/30
咁咪參加唔到

繼續打有wl point

拎到11w就比2000分你

Dominik Szoboszlai

Mid西多？
但防守無里山咁勁

巴打我對過你
中場太空同包皮唔識走位
換返雙防中同包只少7chem先啦

In game轉442(2)
兒子同洛迪高打翼
馬屎眼未用過唔講
肺明癆鈍鈍地 sm唔係好熟嘅不如用耶蘇
走位靚又靈活 仲要萬零蚊

點解我14w
但係得292/2000

都未派

馬屎眼打翼,兒子st 好似好d

用咗推文 sorry

RANK分就計30場 你打DR同WL都係計果30場
30場完左之後可以照打DR係唔計RANK分
如果你唔打頭30場DR 打哂30場WL,唔走場,每場贏輸都400分

轉返位啦，Cam>CF

明奴換啦
你隻包都未轉返st

Rttf 福入唔入得過？之後升左想放

唔該哂咁多位解答

明奴可以換邊隻

仲要較陣，識唔識？

唔識可以點部署

好恐怖，全部跌到不似人形

你地會唔會而家放晒對team?

睇下幫唔幫到你

真

冇錢買普巴

平平地lucas，貴就沙拿
lb telles好啲

普巴伏嚟，fred/老母啦
包用martial同ssk圍住夠

賣包皮 mollet 換c朗夾felix

算唔算upgrade定差唔多？

X 硬吹

有冇人準備入市

有錢可入黎投資
返正都係坐1個星期到
下星期就有歐聯啦

已經入左VVD
想入般奴打CAM
但等佢BF出左再多貨先入

仲未買到朗呀

想買ICON......

般奴係咪勁過kdb??

3隻trade得 大約1.5m budget
賣黑福麥明詩 ＞ 做Sandro 再all in c朗 Podence
定就咁買隻vvd & zaha算
差唔多BF入市

339入左kante, 驚佢今星期if反而升返
240入左varane

跌到差唔多就入了, 最低位好難捉

想入手黑福

BB 李華度同BB T9 好唔好用

送都唔用

有咩推介...大約800K

85 zola
9xx路到820

其實真係放隊唔打wl好過
肯定多左好多錢買人

一早放哂

推完文未

有諗過好唔好入佢當投資,升就賣走

SIF般奴應該好過KDB少少

有巴打話可能係其他人用佢ac打 都唔出奇

正常點都唔會贏到

遲d咪又係打返

利申 半隊硬吹

又唔好咁講
高手都會預到唔順既時候
你有E既實力同佢地打
當你地64波
大家都比EA做既時間,就學LUI哥咁講,睇下邊個耐性好D夠冷靜突破個出口
邊個突破到入唔到波既魔咒,邊個就係贏家

上個week放左
但打wl一場冇贏過就入返

你唔打既話，咪又少個人中紅卡kante

唔得wl我自己認為打ut 無意思

自用驚閪咩

呢幾年ut當左炒卡game, 今年未打過wl

咪又係中81

又得姐
當stock market 咁玩都好玩嘅

Seth唔係話左今個星期唔打wl咩？

唔多唔少都有D屈卡既成份係到
真係唔好瀨哂無技術方面

當然可以拎TEKKZ黎講,但人地打WL既地區,同我地既地區唔同
搵既人又唔同 實力好難去比較
或者試下叫TEKKZ黎亞洲區,拎人地個AC又用返全銀隊打下,睇係咪一樣照上TOP100

我都見佢無開台

應該佢個fd打

正常
唔係真係好技術既 用返堆平價普金點會贏返之前個水平

68萬差唔多啦，入得

E1-銀3都係
唔係EA之子,真係乜都無你份
比張85肥比你已經好比面你

呢度太多EA員工

好彩之前放左80萬CLS

而家都唔知放唔放好

唔知仲有無得跌

真, 再跌都唔會跌得太多, 好記得上集bf正日堆meta卡全線升返

而家唔好放啦，無必要

啲肥料價升哂
有冇咩可以買嚟投資下

打WL除左抽卡外，個過程都好重要
enjoy個有競爭性既mode
不過唔好太上心，好多人打到丟手制又無謂

我上心 不過控制到自己

經歷個三隻手制 一個27吋4Kmon 一隻櫃門
我而家都控制到自己了

Fifa換黎成長

Seth話唔打啫 可能自己偷打呢
Lui gor都成日唔開台自己打啦
巴打你可能真係贏左Seth本人 俾啲信心自己

利申 我唔識Seth 唔知佢自己打定代打
如果有巴打識Seth真人 知道係代打 咁我自膠番

Meta

依家買普金打wl 打完會唔會又大跌？

屌 等緊佢升返諗住打埋wl 放，點知唔得閒到今日先啱啱打完，全隊跌左70萬

暫時都未要換手制住
同埋用勁卡真係爽好多

今星期打左26場 應該有20場係華拉尼+mendy

依兩隻係一set嚟
同埋真係好好用

琴日330k打包福同mendy, 得番100k, 有冇辦法100chem先

對住包屁朗 係靠佢兩個頂一頂

幾時公佈德甲potm?

其實打fifa人人都會嬲，不過我係嬲自己守得差。
唔會怪比ea做，因為自己都唔敢講贏果十幾場無拎過ea得益，有時一場中幾次柱咪當還比ea，咁諗會舒服d，輸完就下一場

賣PS4 手工coins $8/10k 包卡包稅 買多可平
有意tg

上集華拉尼低balance既弱點 今集係咪無咁易浮現出黎??

CB換靚叻

除左mendy + varane

右cb rb 有咩係勁

今隻快同佢個ai>佢balance 低
加埋同mendy perfect link 易夾隊好多

次次見人用佢控波 即係衝埋去逼諗住可以偷到雞

VVD + walker>semedo>雲比沙卡
alisson

包皮跌到咁

輕輕問多次 上定下面c朗好

等睇EA照樣唔理
再順便nerf吓你哋隻rb mukiele

唔好nerf 呀隻rb mukiele 打CB好勁

上面平均D 後防穩D

有無俾屋企人屌

我用貴隊反而打得差，失一球就急，點解啲卡勁仲表現差咗，跟住就場場都打得好急，用平隊反而心平氣和

Ea見你用勁隊做你啫
我都成日俾人做

隻文尼仲跌得勁
隨時穿埋300K
有無機會買黎投資下呢

迫害係有，但自己一失波會易啲打得急都係事實要調整心態

無，睇運仔，基本功要好，起碼唔好亂標波先，識移龍會好好多

Totw8 預測圖
Tg 資訊channel

冇 自己住 係比條女問點解換mon 明明之前好地地

曼連中堅

技術所限點UP grade都係14-17wins
放晒D coins玩硬吹算
7蚊10K總共有130萬
知EA規舉上年係呢度都放過俾好多巴打無事

係阿 好耐冇見
好似冇咩見你留言

以為睇av果時射爆左

打死人咩

我隻手制用左3年未壞過
今年第一次玩ut
玩左一個月就掉爛左

Neymar 穿一球

成仔live

有無人放1m coins今年淨係weekend玩兩日
入完人無放到，身家大縮水 好撚sad

普金花呢個價位玩唔玩得過

每星期都有人問呢個問題

咩係walk out

86 rated or above player

想問嗰市會唔會再跌？
因為想入福仔高美斯依啲

覺得仲有水位
84 年年bf個排都會上到5500-6000

今朝賣隊入左2球貨

到底依家有咩係升

因為bf有sbc做？

今個星期不話不失
唔太吸引

肥料升左好多

用貴隊 會對成績有要求 覺得用左咁多錢整隊波 一輸就心急 無左自己既節奏

用平隊 人地拎住包屁朗同自己講 輸都好正常姐

會唔會星期四五wl升翻少少

點解叫walk out既

想買 驚ban 可唔可以講下點過先安全

因為86以上抽卡時會有球員行出嚟

唔通叫咩? Jump out?

無錯就係咁出sm變得單一咗心諗可以屈卡，其實對手仲易守

用邊兩隻踢cdm好？

黑福66萬

呢d咪就係自己個心態要調整囉

福屁st
丹賓左右翼
咁排法有冇比賓更好嘅選擇打右翼？
利申：有奴mollet

連埋買圖入面嘅總共1.7m筆直

上年base icon sbc

Walk out Modric

搶口

有冇人用過左閘rb kamara?

還好 太細粒 但都算用到
係要連Chem先用

淨係知支那人見到日本人都係咁叫

見到隻175k rttf griezmann買唔切

儲上eto

唔係因為有人行出嚟咩

想問下巴打們有冇咩位要換

巴爾

bale>lucas
軒臣>allan
Lb>telles
cb>ake+熱山
rb>semedo

基沙文係咪ST同CAM都打得?

Fall guys
因為見到係假walk out之後 玩家就fall guys

Mendy 穿10萬

唔該巴打

Rttf意甲個任想點呀

又要7個rttf 又要8個意甲人正選

邊有咁多呀

唔係ucl人咩

喚 rttf分組/經典

我打cam幾好用

唔洗跟住執
最緊要啱自己打法

點解依到咁多清有讀寫障礙

yes

到而家都未識睇board同冇board分別 有冇圖解？thanks

好另外想問問如果冇budget整sbc隻son,建唔建議買稀金嗰隻用

文盲

有BOARD 一打開門 後面 草地位 會好明顯有 個發光長方形

上星期4仲14萬

Free fall咁

YOUTUBE好多片..
D人話有開門就會有個正方形
我自己就睇後面D白煙 如果地板無就有

你調轉咗喎

隻隻都仲有水位跌

大家覺得仲會唔會再跌

包皮跌穿百三萬了

sbc嗰隻唔抵整
普金打st好勁
用緊7chem打偽9
有傳有射

今個wl打咗29場一場12碼都冇打過加時都係得一場

睇完 唔怪得我唔識分

好咁我入隻普金先，唔該晒巴打

各位Ching,借問聲法甲potm幾時公佈？

跌多陣先再入啦

好的

用貴卡事半功倍

師兄大淡友

推介bb torres
Watch my review

今年比較遲玩ut 所以錢唔多 如果想買華拉尼 最平係black friday前定後定black friday個日？

有冇手足分享成仔ct?

我覺得每個人都應該要有一隻福仔

Chok 圈+牛尾巴過幾件射埋都唔甩腳

隻野根本癲ga

PS4 賣Coin 8蚊/10k 包卡包稅
有300萬，多買可平

442同4222，有冇巴打兩個陣都用過？有咩分別？？

主要係兩隻中場

Cdm果個企守位會好d，封位客易d

上年隻華拉尼85都 bf 好似都跌唔穿200k
我今日都入左varane vvd 最多輸幾十k
唔想再用垃圾untrade 後防 WL 辛苦到 係咁rage quit

1球都唔使 入哂vvd varane mane mendy 好爽

跌到咁

巴打之後個陣會點排
可唔可以share

今季功課隊
我都用緊呢幾隻

442企位好啲？

有冇肥料黨圍爐

都係公廁野 尋日700幾k賣左隻黑福
都未夠錢買返

有咩肥推薦

今年後防太緊要 之前用緊davies alaba gomez 或者mendy varane gomez 都係17-20 win
今個星期後防轉左ake 搭Sanchez 得13 win 雖然唔夠時間打 成日落後即係press 然後rage quit
但後防影響真係好大 我前面都係用返嗰4個

Transfer list仲有95隻if
雖然全部9900買

冇咁多本，得堆84

入左2球 84肥
saul gimenez arthur lucas leiva
燶就要jump

而家個價唔會燶得去邊啦
最多咪坐撚到出icon sbc

Bf唔中 應該要坐到xmas

有無人用過施多夫

19年用過得唔得

想入包皮 大家覺得
宜家係咪一個好時機呢？

今集好似無見過

因為19年都唔係咁好用

想入隻icon玩下
不過得800k
琴日有巴打講完best好用
今日跌左十幾萬

尼馬個價都幾硬

可以試吓91 baggio 幾好用

入best 啦, 集集都勁, 一定無伏, 今集重再rm/rw 咁缺人

呢隻打得全場? 靈唔靈活?
食咩CHEM?

我拎佢嚟打st 做到要做嘅嘢 好靈活 我食hunter

RTTF 基沙文好定佢好

儲多陣錢先

唔差 好撞

st用緊文尼拍福
換佢好似差唔多

未用過基沙文答你唔到

入定幾隻法甲肥料 potm包就發

拎佢嚟打Cam都唔錯

跌左11萬都硬

呢隻上集好似俾人講到垃圾咁
估唔到今集又用得過

坐到屎忽痛真係會

上集用過mid打防中直到tots
都算不過不失
嗰陣mid icon pack見荷蘭cm仲以為中古

Top tier嗰堆算跌幅最少

今朝入貨都入左成個鐘有多

應該唔會 黎緊potm再消化下d肥到icon sbc應該升

包皮都跌左20萬

無俾EA soft ban咩

Top tier 跌15%到
中價meta 已經跌 30%+

c朗係咪最硬 跌得10萬左右

咁好心機我都係執左廿隻底價 81if 就算

Thxx

賣走宜家果d普金球員 再入手目標普金
係咪愈快賣愈好？
只會狂跌

因為最貴果3隻仲有5% 跌，屁應該930-950k，包1.2m 朗1.25 左右
其他就仲有20%起跳

今集未見過人用Messi 真係咁差?

好想試

依家咁睇,D 83既實用普金仲有得跌
等隻高美斯再跌下,睇下幾錢入先

唔係同一個位置頭幾位嘅基本上bf都唔會點升返

爆唔起 好難用

得返4日，唔知趕唔趕得切做RTTR Correa
仲有銀卡Adams

一個晏晝搞掂啦

Adams用艾堅費華屈身位啦
最大敵人係search對手

中左黑卡Walker , Ake 熱山唔要邊隻好

7chem福跌到20萬

想問雲拿同耶蘇仔分別大唔大

對過幾次對手都係唔換返位踢中間
Mendy每次都硬食佢

有coins賣

收信有得賠

Sorry 禁錯冇不推文

琴晚好似對過巴打

英超中堅,隻高美斯真係OP得太勁 係VVD正常低D
有考慮過一係轉MENDY+華拉尼 一係等IF高美斯翻兜

應該踢CAM 會好啲?

尋日search左勁耐都冇

睇黎你又係高位買果D黎
之前20萬內入既,無咩影響

Draft抽到包屁花
花用落真係低包屁最少一班波

今朝冇買GK....仲用緊Areola

我用尼日利亞佬屈速

有咩中場似sabitzer

1.1M 筆直 剔果啲係已經買咗
得夏神Semedo硬吹
而家打算買未剔果啲 大家覺得咁換好唔好

隻Mane已經升返少少

st

想問點開兩個account

想問下買coin比ea ban market
係咪今集都唔洗旨意有得開返

利申每年課過萬蚊fifa point

啲人成日話拉膠易入角球
係要斬近柱三格半?

ST真心幾勁 特別走位好少會offside 係冇得鳩爆

下集見

臨比人ban買左幾隻icon
應該夠玩多幾個月
唯有靠打wl紅卡同sbc要人

前兩日90k無放

點知跌到7雞幾

今日195k入左隻自用

我用佢射波好廢 最尾都係靠kean vydra

過coins過到咁揚

好似有對過你⋯俾丁力入2球

打cam
你地揀zola定baggio

Zola好屈下....

襯跌市買人平，試下玩肉腸陣先

點過比人發現

隻potm son肯有半身相未

啲人話sissoko 好勁 但係點解我用落 又唔追波 又唔補位 有冇人知點解 利申: 教咗stay back while attack 係咪因為呢個原因？

有冇巴打用過普金兒子打cam 掂唔掂？

定係有啲咩戰術要教？

用緊 勁過打左翼好多

手控

我意思係用緊另外一個人追前邊 sissoko 喺其他位淨係會慢慢行

奴obj意外收獲

Hh唔手動唔番黎
Btw呢隻垃圾黎 睇個價就知

屎忽痕走去做un吹TOTW
一嚟就咁

有無人試過對過D人上下半場係唔同人既打法咁?
上半場轉人慢,唔迫搶ON99咁
但下半場轉人即刻準到爆 遮線封線 完全係第2種打法黎

fifa22 再課

俾我就即刻做多幾包再追

做左5 PACK TOTW
20+ UEFA PACK
全撚部都廢
宜家個身金卡都無30張

抽到RTTF sissoko untrade 見佢個價咁高以為佢好勁

你中if美欺都唔會呃到我個83 squad

我都覺得真係好L負碌
今朝派老綜先中咗隻IF lozano賣咗十幾萬

DR半場卡住左

又死Ser?

應該有排都唔會有
公佈potm 個時 佢踢緊韓國隊 尋日韓國半隊中武肺 佢都要隔離

Rttf 基沙文點睇，用緊fekir

張anderson做唔做得過

Sb e1大約要幾多
聽日想一日奴哂去

58000冇E1
你預6萬啦

究竟個個first time fake shot 點出架
舞撚左成晚都舞唔店 睇住boras條片都無個個效果

因為我見最多人搵佢打st
巴打覺得cam 好過st?

Easy job 10hrs

又唔係 主要係我ST 已經有人踢 所以先擺佢做CAM

唔係就係個波黎之前㩒？

一傳就要按
波到先按就fail

90 figo 有冇巴打用過 ok嗎

放coins
7蚊10K總共有130萬（可散要）
上年總共放左8m冇事

Vvd同joe Gomez各自勁嗎邊？

thank you

連續3場DR
人地一轉442即刻好似變左第2個人控咁
不論進攻,轉人,防守連唔移龍都變到移龍
依家興上下半場轉打法既咩

上半場扮轉錯哂人,防守出事,唔移龍
下半場等你放鬆就黎做返岩哂D野? 咁到咁大既心理戰?

有冇巴打覺得SB 越黎越難打
但未奴夠200場

轉打法都有得屌

咁佢又冇屌

好勁wo唔明點解咁平 上幾星期忍手用低價meta 陣差唔多打足先14w 呢個禮拜出隻美欺carry 20g 已經14w

有無人試過一入完人波
跟住d人好似食左屎噤企晒係度
噤極都唔識行噤 比人輕鬆入波
依兩日試左好幾次
辛辛苦苦追返噤樣又輸返出去好灰

FRED 升POGBA 會唔會好ON9?

rb pogba就唔on9

要早D 個時機
開始慢慢做到

慢慢開始得啦巴打

咁都叫屌?
純粹問下姐
可以半場變左個打法,變到第2個人咁

kick off goal fifa 集集都係咁
所以有D高手一人地中圈開波就禁越位陷井
就係想自己D人唔好企死係度

可能真係換左人打呢

上半場唔work都唔轉咁幾時轉

Rg嗰隻懶到仆街

屌你老母真係白卡

係咪人哋中鉛或者delay咋？

好鐘意睇呢d垃圾bug montage

全市都反彈左

有冇食評?用過rg,麻麻,唔係係咪模組問題

同上 屌

我mane son rashford,son入場打cam,mane lw,rashford st,但排陣夾chem果陣,你會簡邊兩個7 chem?

我自己用緊son 7 chem 都好好 第二個應該mane (我覺得唔洗跟)

KANTE又升....

你son cam食咩chem?
同埋你覺得我mane lw,rashford st,son cam咁排有冇問題?定你suggestion另外一d排法?

Hunter rashford ST 就一定啦 你打4231?

Upgarde個陣之後輸到唔識停
由1600skill rating直插1300
對d 11xx都輸埋
要封印隻game兩日 派彩先再開

入左varane同mendy 又唔係踢得差
但就係咁拍輸d55波再失波

咁灰 升左陣容仲衰

List定肥料 如果2點出Sbc 就有人lazy buy

差唔多摸底被震走隻黑福
好在都平現價7萬入隻c朗 如果頭先冇買人真係會dum春

完全唔知發生咩事
明明klostermann +roussillon轉varane+mendy應該大upgrade
依家App都del埋 派彩先再down返

諗下好 慢慢坐

今日咩事咁樣過山車法

夜晚升正常啦
睇星期二三日頭咩價位

想問下 sbc totw upgrade 抵唔抵做

抵

狂出76

多untrade+唔信邪可以做

一萬左右 博一博都抵屌

想請教下大師級比賽係邊個mode

Laca up son? Or ziyech up kdb

佢轉陣我轉陣,但佢轉到第2種打法
防守轉人準到100%,無轉錯過
上半場,個人,可以話係佢轉錯哂人

kdb今集如何？見好少人用

英超cam kdb定點黑般好

我都試過 對面勁>廢 廢>勁
我勁>廢 廢>勁
一句講哂 最後比數反映哂

有冇人用過果張85rating lacazette?

唔夠快,唔meta ,射波勁 打cam 唔錯
利申冇用過

打cam唔得 打cm b2b先勁 多氣 後上射波勁

咁我都係換走laca先

係咪89黑般meta d

我wl都係入完varane係咁輸，但用慣就又冇事，都有個14w，有時間可能17埋

夜晚係咁，等多幾日or一個星期先

R1就夠玩撚死你

VVD AUTO BLOCK，gomez快。但依家後追buff咗

VVD+varane forever

精英黃金球員pack
Chem 95

抵阿 巴西人

Futbin啲分都唔錯

有無人知咩粒

肥料卡

wl個報名deadline 係星期四派彩前定後？

星期六1500前好似

用konade頂varane得唔得

原來咁遲

冇錢可以用住先，但係10chem varane勁好撚多

無啦啦斷左當我輸

抽到rttf唔岩入隊 應該依家放定等到晉級賽先再放

般金都好用過kdb

你用落覺得金同黑般差得遠唔遠

明C上丁力算唔算upgrade

覺 場場好似打wl 咁

你唔玩sm咪算
平民撚波用一定係smax, zaha

想玩下mendy cb
發現佢att high會成日自己沖上去

包膠，之前中rttf Oblak，廿場4 chem落場，每場神救三四球，精準救哂
除左禁區比人轉到身大位個啲真係冇得救

打352英超用邊隻做右翼衛好？

Adama 啦

唔見左二百萬 起身到依家都係咁唔開心

點解呀？唔好唔開心啦，game 嚟姐。

撳左掣貴左買野
即刻賣返出去比人當賣coin清袋

搞乜

搵ea應該可以救到 最好外國XD

Cs

廢架 上次死SER 我兩個PACK唔見左問左好多次都唔回返比我

試下都好啦 2m係到 試下又無壞

Oh.. bam mkt未

竟然唔係直接ban market

真係派番多個83-86 紅卡upgrade

搏咗十幾嘢最高82廢j

Send jor

玩英超隊cam 用緊havertz 升般奴定迪布尼好

清左0應該難搞

Ban左mkt 都可以話會開番

Bruno

bruno好好用

清完就一定唔會入番

直接無左張簡東拿

Btw你買錯左乜野

EA真係亂鳩咁嚟

2球買petit

想問打st用包皮定c7好 淨係夠買一隻

包皮易連

試玩限十個鐘，正式出左之後個鐘照倒數，倒數完打打下cut左我
上ans hq問冇人回
唔會課金俾佢

有無買game

son打st 得chem用唔用得過
用緊耶蘇仔同黑卡watkins

Sb 5/40 差唔多要打成粒鐘無得掛機做下自己野

有，steam
買左game and sub ea play先有試玩

c朗要full chem 真係好煩

今日D價好似開始回彈返
琴日既低位入貨無哂

真係打20場拎個e2,3都比多佢

Otw意甲

耶穌仔up佢
打偽9st, cam都勁

無掛機每個星期既分仲高過以前真係痴線
利申無得掛機已經無咁奴sb

3chem唔怕？

轉LF擺st/LM擺CM起碼7chem啦

唔該晒試試佢先

見其他升返icon仲跌緊

想知black friday到底出icon sbc定icon pack sbc

想奴嘅obj做晒
DR又唔計分
基本上哩幾日真係好養生

奴sb

SB都無得掛機唔多想奴
唔係想技術進步D打DR練都唔多想開機

想問係咪一開始排好左陣 FULL左CHEM之後
入GAME打緊個陣無論將個人放咩位都對CHEM 無影響

係

用d pad轉game plan

THX CHING

咩係D PAD

十字掣
google is ur friend

我用開十字制玩 用菇我唔識玩

想當年玩winning4都好似用十字掣

般奴靈活好多

其實拎e1會唔會好d
34000分基本上都穩陣
一場傳奇級唔失波都2500分，15場內就夠數
除返開一日先兩場

e3 先岩

有時間會上埋e2
都係打多5場10000分左右

Sb悶到抽筋 唔係要解任都唔想打

EA: 好養生？今晚就出新嘢比你班奴隸獸奴

唔驚啦 EA都唔會出meta卡唔洗奴

有時間會上埋e1
都係打多10場20000分左右

咁又唔係咁講
冇左掛機有時間都唔想打咁多

真
我金1收手
三個包

呢d時間打draft幾好
D獎品ok 又試到d貴人

奴得多反而唔中好野
今年玩少左反而中多d中高價meta

上年都係最尾先出Mendy, Bruno 俾你奴

啲89肥仲入唔入得過
月尾icon sbc?

e1六萬都未必穩喎
個分會變

通常入88多
89hold太耐

7chem包皮 想問夠唔夠用？ 我又唔想放左隻mane 換maximin

同意
我試過悶到訓著

夠 食marksman都接近爆stat

今朝中左張羅馬右閘，81升一級係84？
12月中應該可以用

想問下放後備席唔出會唔會加到loyalty

Exactly 我琴晚真係打到中下中下

跟住頂唔順訓覺

啲濕9電腦係咁ball roll 心諗roll完未

e2少左個球員包變左mega pack 黑起上黎真係3個rare球員都冇

而家用落都唔錯，升84時間問題

Ching xbox or pc?

Ps4 個個星期sb 都上到差唔多6萬喎

賣coins 130萬
Tg: koole118

咁下半場俾左呀哥打
咪唔同人

Son打cam會配咩chem?

試過阿哥勁啲
下半場幫我反cup

下下咁奴真係唔掂 之前次次SB E1
近排已經頂唔順

記得之前有巴打計過數
金1 係可以用少d 時間有3個質素好少少嘅pack
傑3 就係有3個球員pack
傑2會少1個球員pack，黑起上黎個mega pack 真係閃哂落堆合約度

出包皮 89-91都會升 點都要oblak + 達屎，每關既鐵膽

我打錯
我想講e3

我都係

開game 到上星期都係E1

但近呢兩個星期 都無乜動力想打sb

幾時岀個sbc俾人fake左好多次

正常有得投票後7日

上年我都仲用緊十字 一防守追人就知死 想進步一定要轉菇

咁咪賺左好多次
肥料都一直升

我有啲卡明知用唔到都照奴
之前隻西甲法國後衛同隻意甲前鋒
奴完都係放倉

真
有時夜晚臨瞓前諗住打兩舖
真係打打吓瞓撚著咗

買左隻 middle 謝拉特拍kante, 都唔錯可以後上射波又可以傳波

我st偽9食hunter
cam應該engine好扭啲

覺得奴呢d好過wl，無打2個wl 奴哂所有野

意甲真係唔會奴
點升都廢

好撚7悶 其實有時打電腦

但又要想拎高d分 搞到打得好謹慎（CS）同埋想快d搶返個波拿拿臨入5球同 10 shots

所以有時見到d電腦係咁ball roll 真係想鏟鳩佢地

Mid kaka 食hunter 好鈍
係咪bb kaka 好用啲 ？

西甲隻cb拎嚟打sub防中幾好

老實講貪佢啲pack only

而家開嗰啲廢pack成日過半數硬吹duplicate

贏四場都ok ge
10/15就真係咪搞

想full clem Portu同Mukiele
如果將Portu轉 Sancho 就可以full Mukiele 但好似晒
浪費左Portu

打完法甲同西甲 15 同 10，呢家贏4真係好易

如果出包皮嘅話 會唔會因為太貴所以令到普金包皮升？

出前跌出後升

werner大家覺得好唔好用
依加諗緊黑卡watkins洗唔洗升
依家得返100k左右

ake轉if up仔/if konate
同埋隻portu唔勁

諗住貪佢快 打開跑狗mode

阿哥接代打嗎?

好在呢隻真係極速搞掂 好似踢左6場就自動搞掂哂
唔似隻Mollet打勁耐

Btw 隻Correa食hunter都好似用得過

要睇佢出之前肥料價升成點，佢本身set就應該1.4-1.6m，普金包皮應該會跌
如果佢出完1.4左右之後肥料爆升50%，咁包就變2m先做到，咁普金包皮就升

終於做完法甲個mollet objective

奴左好耐

呢隻打邊唔太差

同埋多張卡做sbc用

試下先

用緊黎打正選st
30場WL入成四十幾球

seems jable

隻mollet對過十幾場
的確ok

預告
楊妙妙想正式撩你地買coins.

其實宜家你地有無買coins性需要?

但mollet平民黎講係勁
而家係我法國隊主力

不過可能佢base stat shoot power太高
有時射波大力d 成日中柱中楣
（唔知關唔關事）

應該關
洛迪高我都成日藍天

有呀

呢個陣如果用黎BOX TO BOX的話 KDB 會唔會好用過Firmino? Dybala 就SET左一齊上去攻, Allen 留係中場守

今晚係dr試下用佢先

多謝巴打d食評

Jesus 轉rodrigo
老母轉IF LLO
AKE 轉 IF KONATE / UP
掟哂去右邊

由睇到你個cm到而家已經解左4場w

If konate唔會太頓?

隊嘢係咪應該upgrade後防先

見到對面朗包尼，後面又齊哂腳，開波輸一球心諗輸緊，然後下半場反cup四球之後對手棄局，好有滿足感

未用過德甲佬答你唔到
純粹連chem角度

係啦，買mendy varane

sor quote錯

係呀，對面呢兩隻+vvd+Semedo+Alisson

認真覆左你

1日9000-10000分就ok
利申：DR rank 4(有任就rank 3)算

尋日SBC 12/6開得 Paulinho

法甲15w仲要long shot + fitness shot
利申：冇奴

D人係咪開始升返
睇futbin福仔200k 上番225

依4隻真係一set嚟
利申 用緊

if Lozano 85有無食評想入黎打wl

kante好? 定係mid 哥迪奧拿好? 做CDM

對親Werner都輸到仆街
條友點都搵到位爆 咩位射都入

噤入隻黎試下佢先

rg 般奴定迪布尼好

Rg bruno
兩隻用過
Bruno 靈好多
Sm順同快好多
Kdb 射勁但依隻game邊個唔勁
Kdb有一個好處係夠氣可以守

想呀

黎緊點執好 打整都係17 20win
執後防先？

Kante swap bruno
Mendy varane in telles gomez out

佢已經有kante

我都係
唔知點解upgrade左就好似唔識踢咁

I mean 換位 link mendy varane

純Up人定轉埋陣式

佢應該係想叫佢換位連之後華拉尼同mendy姐

唔該曬巴打
都覺得要執後防
一出到去對住包皮 阿朗真係搞唔掂

成年冇玩想回歸
100k內有咩gamechangers推介？
griez係咪廢嘅依家

我有張紅卡，幾靈活，link c 朗岩晒

有冇ching買完coins係冇俾ea ban?
想課

同埋kdb換返隻換if valverde打左cm
bruno cam
轉4321可以full chem

對過呢位師兄
一定要upgrade後防

比較下dybala d stat 人地都只係肥料價 就應該明佢只係贏連chem

買得就唔好驚 驚就唔好買
大把人買幾獲都無ban
又有人買一次就ban

爆底同射波勁唔勁準備c朗打st搵佢打rw

咁有咩好嘢推介

你又會唔記得
如果我直上vvd加gomez, 覺得o唔ok， 定係有其他更好嘅配搭，又抵屌嘅

打多咗個唔字

Gomez就一定架啦
左閘換tellas都已經好大分別

英超有冇前鋒/中場夠快可以打LM位？
想兒子入場打ST位
利申 : Auba , Werner , Martial太貴買唔起

100k就有既game changer仲算唔算係game changer

sor 推左文

Rodrigo

應該咁講
如果你400k全部up後防
Vvd+gomez就好穩陣架啦
不過就冇錢執其他位

夠快好扭咪Jesus 但crossing低預佢都係爆入去射波
btw你唔係玩西甲咩

想轉打4231
cam baggio
中場3隻kante,fred,bruno/迪布尼

福已經係最平嘅game changer

100k內都應該真係冇起碼都200k+既福仔先得

son 7 chem夠用
lm用sterling

KDB開GAME用過
但無比SHADOW佢用,只係比左HUNTER佢
守我試唔清楚係咪真係好勁,但夠氣跑上跑落既
後上插入勁射,有既,射罰球OK 開角球靚

般奴未用過自己都想試下,要問下用過般奴既講講食評

其實差唔多 般奴靈活d KDB射波勁d 2隻都係打cm位好d

try try Bruno 先

仲有400k
諗住bf入kante換fred
各位師兄仲有冇咩意見thx
If gomez換唔換vvd好

Rg 費明奴食shadow打唔打到CM

兩隻都用過 我覺得VVD頓左d
同埋保值角度 我依家都係Varane搭If Gomez

kante換fred會少左進攻
覺得你st換隻7chem福先好啲
vvd就auto block勁，if gomez就跑得快
但其實varane都夠守反擊

痴撚線EA

想問下如果son up左做福
福定mane打偽9好啲
同埋老母有啲鈍,係咪依engine好啲

我以為係直接ban market

同問><

好想瘋狂課金買黑人

買左4次都冇事

我之前放佢打CAM位
如果鐵桶5後防陣,就會放佢打CM
其他我CAM位就放佢打CAM,不過都係一樣咁用
只係將佢推上多格咁解

起手好貴放棄左，走冷門路線反而易買人

IF高美斯會值錢過VVD 高美斯都唔會再有SIF既出現
點解要BF先入狗也不屌呢
正路係BF前係低價,BF開始會慢慢回升
由其係琴日見到340K 已經穿唔到 今日仲彈緊返上去

BF upgrade下其他

福

依隻野真心癲

拖舟轉身牛尾巴輕鬆20wins

文尼得個快字

隻kaka 好唔好用？

你講嗰兩招都唔識用
不過福做駁腳都會好啲
應該食finisher

解任靠大巴拿
Fineness 加free kick 超正

好簡單，順時針轉一圈就係轉身，半個圈就牛尾巴

呢度有位巴打賣錯IF拉膠 少個0 但被ban market
買錯卡反而係清coins

下? 即係打少左個0, 平左賣出去, 跟住BAN??

如果係, E個CASE 係可以搵EA.

手痕做一個totw upgrade

有人冇買過都bam

上網睇下片先
依家淨係識fake shot同變速啲基本野

如果中場zakria換kante
中場2隻都細細粒會唔會有問題

EA唔會理

Apex 9 ban都係咁

上面呢個陣夠14 啦 ben 都叫game changer

落底同射遠柱可接受

係咪仲有下星期嘅機會
以為bf先係開始黎料

之後個email仲要好串

椰撻正

岩岩起手就抽到 冇試過其他cam
不過好快冇氣 成日去到70分鐘我就換走佢

我記得有個EA 回覆既人, 次次都係叫ELING
仆街好串
好想抱住黎俾佢屌.

BF前插,BF開始反彈
但12月到又開始插
一黎就FUTMAX 二黎1月開始TOTY

正日班傻鳩就會發覺唔對路 根本抽唔到 根本冇貨 又panic buy 返上去

我做咗10幾次都係垃圾無張貴過15000
得張bardhi叫用得落手

有

每年都係咁
不變定律,年年都覺得自己係EA之子天選之人 肯課就一定抽到
點知個個課完都發覺,屌你老母比埋哂D撚屎野黎,以後唔撚課
係一個循環黎

咁都係不了 驚少鈍
Btw fred + kante 啦

新一集出左呀.
我英

今年無防中嘅陣係咪真係弱好多?
上年玩4411兩隻H/H cm勁爽皮

但認真, 火鳳正D><

好撚尷尬

如果里山轉會狼隊 張歐霸卡會唔會升架

而家龍門斬波多數都係中堅上黎頂所以雙CDM 都係死矮仔唔太係問題
老母 Allan Fred Kante 呢幾個都係矮果堆黎

睇返Futbin
上年係12月中開始啲卡一直跌到年尾

e d case 如果佢真係無買賣coins.

可以瘋狂問佢呢.

漫畫?

係呀,haha.....

e套好過鬼滅啦.

傳佢去狼隊?

我見futbin comment話係

差唔多,又FUTMAX 又冬季UPGRADE
跟手又出TOTY 之後又唔知咩FUTURE STAR果D
黎緊唔知會唔會又出返上年果隻,咩連贏4場 就會加1點咁樣

漫畫真係自從完左鬼滅果D之後都無再睇

我英成套動畫都未睇哂

除非5sm玩得好勁
唔係嘅mane打前一定勁過福
靈活又硬淨

打雙前唔洗煩
2隻係前邊爆入去浪射

雖然狼隊真係想打造英超界既葡萄牙隊
但一日未落實都唔好信住
同埋里山轉狼隊既話真係夠哂好J
唔洗要用KANTE 用佢搭多隻真係夠哂做

葡萄牙狼隊

唔識5*sm
mane放狗真係好勁
有身位又跑得快
相反身就成日食唔到身位
所以先想轉福

但係我煩緊邊隻打偽9號好

唔好呀 狼隊冇歐霸 唔知我張live卡會點

係 加埋佢大半隊都提子人

福頭200k冇入到
而家又升番

好似話唔可以咁多人都係提子，要留返D英格蘭人先參加到英超

賣左幾耐先收信 清你？ 慘

一個鐘都無

無計, 佢隊波御用經理人係文迪斯

認真, 上年試過俾個外國網強行賣coins.
過coins過到顛先會即ban..............

唔撚信賣錯 1小時內 即ban 架wo

依家做野咁快手 ？
攪到想買coin都驚驚地
課成6pack都冇中過好野

有無baby c多夫食評

想用fred換佢

Icon 廿幾萬想入隻玩下
有冇介紹

無ban 是無晒d錢

屌,講起食身位 點解我成日食唔到
我睇人地同人鬥撞緊,一下FAKE SHOT食左身位就繼續跑
係唔係要跑住黎FAKE SHOT+食身位既方向?

搵樓上個個安全

佢有英人,唔出,放後備得唔得?

唔洗搞偽9啦

無晒D錢頭痛到依家 好似白打咁
遲d搵你課黑金算

你識d野........
伊單單契爺 d食身位好勁,
又識fake shoot........

佢貼住你守就45度fake shot硬食
唔貼住你守就冇用

琴晚750k無入baggio
而家升返上去

8樓851先岩
好頭痛

有無巴打推薦咩陣可以入哂福屁世三3隻左翼利申無錢買icon

The card is dead

你唔係話zola咩

用廿幾萬icon link 得唔得

爭波要first time fake shot
帶波跑緊要L2孭住佢

之前有無賣隊

如果POTM包皮係咪至少150萬以上

dllm

你講撚到好似d 凰姐房號咁.

好想瘋狂俾d客輪我

無 少左一隻大帝
隊波仲健在 好想我死咁bo
fdly?

icon 20萬實係低能
btw你睇中邊隻

但會冇人返嚟拎波
我打442（2）兩隻防中同st會隔好遠

2m啦預

中田英壽玩下？

如果一隻都勉強可以介唔介意參考下點砌

唔撚係呀 我係咪應該賣左佢換if算

無賣隊就得la

D錢可以再揾番

有無人用開4231
岩岩轉呢個轉覺得有d難用
有無咩攻略

身家無左成4/5分一

想試baggio

原來你身家成千萬

呢個陣係求穩陣
Shing有講 要啲卡勁先可以最有效發揮到呢個陣

用開4222 451 做進攻
想穩陣/保持比數 我就轉4231
後場起碼唔會太空 但中場兩隻要成日手動回防

今集4231防守好似同442(2)差唔多咁
唔知係咪因為我用美斯打cam

無人玩kessie ? 想入黎玩

撞撚死人

自己揀

Wl 係咪未派彩？

加埋calhanoglu同theo 自成一線

Sissoko 同kessie 邊個好撞d

極限4場訓著

都夠做嫁啦

國家終會有一日俾任務你 聞西

巴打咩時區快兩日咁多

純為砌chem

想玩KDB又唔想蝕錢
而家入唔入得過
佢會唔會有機BF回升

你ADD左我PSN未 打場FDLY啦

想問下單刀想cup一cup先射應該用邊招
成日比人出龍收左個波

唔該哂兩位

唔肯定你講ball roll定fake shot
上網search呢兩招睇吓邊招係你想要嘅

如果1v1人地出龍應該用邊招好啲

用7chem mane定10chem salah打st好？

有冇人用緊rttf ndidi 張卡如何

Ball roll最好
但有時後防就追到冇乜位roll就唯有45度fake shot

一定係mane

唔該巴打
今晚練下先
成個wl都唔知炒幾多球單刀

法甲Potm 大約幾時出？

7CHEM RTTF世三定10CHEM基沙文

跛佬感覺改廢左咁

跛佬係基沙文?

舊年ching係咁叫佢

打friendly百幾ms照入場
傳腳波都delay 3秒

聽住時事評論打

係 各位網友

我都想打呀

解完50w同30lv
應該都唔會打sb住

講番世界最新疫情先

留PSN 利申先我好屎波

人地包朗㩒住拎

番緊工呀

有你之前果個

你係咪轉左？

黑福琴日65萬升返上74萬

我個陣勁廢

洗唔洗禁埋加速制?
試左好多次都係好似唔太得咁
文尼都食唔撚到人身位,灰撚到爆

同邊個買講出黎睇下邊個賣家咁垃圾

IF福 世三局7CHEM擺右
跟住就要諗點連爆FULL CHEM

FIRST TIME FAKE SHOT有時無啦啦變左斬波,屌佢

好想知><..........
好想課

點執好 本身RB用緊普金Walker ，換Semedo? 150k

終於有更新
無得再press了

overload ballside今集有冇用?

3隻rg 就兩隻7chem
451
lm hazard 連lb mendy

st neymar 用allan fred包住

rm rashford perfect link fred

諗到咁砌

更新左d乜

有冇detail 睇？

RB用埋雲比
跟住中堅可以改埋用西甲巴西孖寶 仲有個CDM位放耶穌
搞掂

只係用多咗體力

夠啦，冇得全場9 press

自己唔亂根本唔怕press
係自己d人完全唔現位 冇人比先交失
10場失一球呢d 所以冇咩影響
扣多d氣冇撚用 紅氣包皮一樣照爆

又可以後場5cb瘋狂猜波

挑戰9成控球

有無巴打用4231有心得？
我用4231
st拎波 左右兩邊唔上來幫好孤單
左右已經較左get into the box

If felix定係rttf promes好d

因為今集要手動跑步，L1，之後推左stick選方向
用得熟可以推L字走位

右stick

係咪今年D卡炒唔起冇肉食
更多巴好似少左蒲頭

食vvd都蝕好多啦

蝕

更多巴失手炒燶左？

L1 推stick應該冇乜人用 連creative run都越黎越少 上到高階場大家skill gap細嘅話唔會有時間做到咁多嘢

Vardy totw好唔好用

會唔會因為有個tg谷 利申9up

打到尾就好快分別 人哋後防會斷氣

要睇自己手感 用rg feel下先囉 我就揀felix

洛迪高 基沙文對調會齊chem

felix好懶 m/m成日都唔現位 玩左3場放棄左

sanchez 唔要 用walker
再入semedo

Vardy太鈍

如果係咁 係咪買timo好啲

Fuck推左

佢有叫人炒VVD?
係咪好耐之前既事

你唔用skill move可以用下
但st位7chem福係最好

用多左體力已經夠啦
講真如果覺得team press太屈 自己都可以用
又唔係淨係對面可以用 我覺得算係咁

更多巴？ 雲遊左啦

其實問題係一拎先就要比人禁住黎屌
就算係我press人都覺得冇癮

但係唔覺low fitness 有咩大影響

永遠懷念

真心求教 推福上LS拍隻羊會唔會好啲
左邊買son? 定直屌timo
Budget得返17萬

一部分 連山個到賺曬

一開game 我3m起手個時

好大影響喎 撞唔贏 跑唔贏已經好大分別

我press人 有時打d勁過自己既 都係俾人禁住黎屌

想問fut個四場贏曬有咩用

kane 點用得落...

岩岩抽架咋
本身用rodigo

對面無氣都跑贏我

慢到嘔渦

Rodigo都慢咩 已經91

kane....

用左2場鳩射都入既
所以想upgrade隻前鋒
諗緊timo定推福上LS

邊位 幾時炒過VVD

岀現了

Patch 完個gp好慢

唔係炒vvd 係49萬入vvd個時

點汁好

四大神獸召喚

大神快拜

Lucas 打RF

更多巴 掛住你吖

係更多巴

放手一博 入左2m 84肥 點睇

屌你老味